各位家中深藍巴絲，請準備11月24日全家出發旅遊

咁咪自己都冇得投？

一換二（或以上）
抵

都好

焦土： 送佢地去蝗國2-3 線城市 等佢地體驗下蛆國偉大 度度爛尾樓 日日食地溝油

孝順： 送佢地去台灣 叫佢地係南京條約前影番張相 增加歸屬感

焦土： 送佢地去蝗國唔見證件